KPOP界不分你我唯一不破之迷!? 到底IU有無同李准基炒飯!

不分男女團SOLO歌手演員綜藝人等等都會有响心入面諗過至少一秒既問題...心入總會有唔同答案,而家係你發表既時候啦!

有:,屌你咩師兄,男英女索無炒飯神也不允許啦!
無:,屌你咩師兄,朋友間可以係神交不性交咖嘛!

我信堅係腎交

食過幾轉西啦，廿幾歲仲處咩

可能佢地鐘意淨係想交流吓心得呢?

樓主開親D POST都好尷尬

正宗衝出黎柒

樓主其實係咪50 up啲中坑大叔黎

覺得李準基基味濃

樓主真係長期自帶尷尬氛圍

其實樓主係咪無異性朋友

應該屎眼都挽埋

我覺得有炒過。 2個關係fd 到令人懷疑

認同,除左大字報,冇乜料到

學術研究+幫佢谷劇! 好正式!

認同...

儍啦...全世界都知香港人反韓!!!

IU 都姐味濃!

毒發身亡 (牙尷)